屌你老母cctvb抗疫都要唱維穩歌

垃圾中共電視台
奶共偽人響到玩煽情？！

見撚到你地奶到咁好表情
真係好撚想嘔 dllm
做比香港人睇？sorry, 係做比契爺中共睇

當日中門大開引毒入關，你班撚樣去撚左邊？
食人民幣食撚傻左你地？

仲睇tvb
屌你老母